又話犯法一定要拉？64幾十萬人犯法林鄭點回應？

唔該搵記者問下林鄭

64就係一個最好事例證明 支那 林鄭 黑警係冇牙老虎
證明咗你個句犯法一定要拉就係廢話！

你由二月至六月開咗幾十萬張限聚令2000告票，以為就咁就可以嚇怕香港人唔示威集會？

64當晚都係有幾十萬人上街 集會。

乜撚嘢黨歌法 黨安法？夠造埋呢！

和理合流 天下無敵
係時候和理非上場啦！

諗多左 果日好明顯係驚美國先唔敢郁

係證明和平與否係由黑警控制

算啦
我對香港嘅記者都無乜希望

姐係驚啦

證明犯法佢地都唔一定會拉